Parameters : Source3A.txt QBasic3B-affects-star.txt ResultQBasic3B-affects-star.xml
Beginning to parse Simple Program.
Begin CodeParser
End CodeParser
Begin DesignExtractor
DE: Extracted Relationships
Building CFG
End DesignExtractor
End of parsing Simple Program.
Iteration3
Beginning to evaluate Query File.
New Category :  Affects*
1 - Affects* ::
assign a1, a2;
Select a2 such that Affects*(1, a2)
2, 3, 4, 6, 8, 10, 12, 13, 14, 16, 17
5000
Evaluating query 1 - Affects* ::




Your answer: 2 3 4 6 8 10 12 13 14 16 17 
Correct answer: 2 3 4 6 8 10 12 13 14 16 17 
2 - Affects* ::
assign a1, a2;
Select BOOLEAN such that Affects* (4, a2)
true
5000
Evaluating query 2 - Affects* ::




Your answer: true 
Correct answer: true 
3 - Affects* ::
assign a1, a2;
Select a1 such that Affects* (a1, 4)
1, 2, 3
5000
Evaluating query 3 - Affects* ::




Your answer: 1 2 3 
Correct answer: 1 2 3 
4 - Affects* ::
assign a1, a2;
Select a1 such that Affects* (a1, 8)
1, 2, 3, 4, 6
5000
Evaluating query 4 - Affects* ::




Your answer: 1 2 3 4 6 
Correct answer: 1 2 3 4 6 
5 - Affects* ::
assign a1, a2;
Select BOOLEAN such that Affects* (a1, 14)
true
5000
Evaluating query 5 - Affects* ::




Your answer: true 
Correct answer: true 
6 - Affects* ::
assign a1, a2;
Select BOOLEAN such that Affects* (12, 10)
true
5000
Evaluating query 6 - Affects* ::




Your answer: true 
Correct answer: true 
7 - Affects* ::
assign a1, a2;
Select BOOLEAN such that Affects* (14, 10)
false
5000
Evaluating query 7 - Affects* ::




Your answer: false 
Correct answer: false 
8 - Affects* ::
assign a1, a2;
Select BOOLEAN such that Affects* (16, 16)
true
5000
Evaluating query 8 - Affects* ::




Your answer: true 
Correct answer: true 
9 - Affects* ::
assign a1, a2;
Select a2 such that Affects* (12, a2)
10, 12, 13, 14, 16, 17
5000
Evaluating query 9 - Affects* ::




Your answer: 10 12 13 14 16 17 
Correct answer: 10 12 13 14 16 17 
10 - Affects* ::
assign a1, a2;
Select a1 such that Affects* (a1, a2)
1, 2, 3, 4, 6, 12, 13, 16, 17, 22, 25, 29, 30
5000
Evaluating query 10 - Affects* ::




Your answer: 1 2 3 4 6 12 13 16 17 22 25 29 30 
Correct answer: 1 2 3 4 6 12 13 16 17 22 25 29 30 
11 - Affects* ::
assign a1, a2;
Select a2 such that Affects* (a1, a2)
2, 3, 4, 6, 8, 10, 12, 13, 14, 16, 17, 22, 23, 25, 26, 29, 30
5000
Evaluating query 11 - Affects* ::




Your answer: 2 3 4 6 8 10 12 13 14 16 17 22 23 25 26 29 30 
Correct answer: 2 3 4 6 8 10 12 13 14 16 17 22 23 25 26 29 30 
12 - Affects* ::
assign a1, a2;
Select a1 such that Affects* (_, a2)
1, 2, 3, 4, 6, 8, 10, 12, 13, 14, 16, 17, 20, 22, 23, 25, 26, 29, 30
5000
Evaluating query 12 - Affects* ::




Your answer: 1 2 3 4 6 8 10 12 13 14 16 17 20 22 23 25 26 29 30 
Correct answer: 1 2 3 4 6 8 10 12 13 14 16 17 20 22 23 25 26 29 30 
End of evaluating Query File.
AutoTester Completed !
