Parameters : Source2A.txt QBasic2B-next-star.txt ResultQBasic2B-next-star.xml
Beginning to parse Simple Program.
Begin CodeParser
End CodeParser
Begin DesignExtractor
DE: Extracted Relationships
Building CFG
End DesignExtractor
End of parsing Simple Program.
Iteration2
Beginning to evaluate Query File.
New Category :  Next*
1 - Next* ::
prog_line n1, n2;
Select n2 such that Next* (11, n2)
9, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16, 17, 18
5000
Evaluating query 1 - Next* ::




Your answer: 18 17 16 15 14 13 12 11 10 9 
Correct answer: 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 
2 - Next* ::
prog_line n1, n2;
Select BOOLEAN such that Next* (11, n2)
true
5000
Evaluating query 2 - Next* ::




Your answer: true 
Correct answer: true 
3 - Next* ::
prog_line n1, n2;
Select n1 such that Next* (n1, 9)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16, 17
5000
Evaluating query 3 - Next* ::




Your answer: 17 16 15 14 13 12 11 10 9 8 7 6 5 4 3 2 1 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 
4 - Next* ::
prog_line n1, n2;
Select BOOLEAN such that Next* (n1, 9)
true
5000
Evaluating query 4 - Next* ::




Your answer: true 
Correct answer: true 
5 - Next* ::
prog_line n1, n2;
Select n2 such that Next* (11, _)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16, 17, 18, 19, 20, 21, 22, 23, 24, 25, 26, 27, 28, 29, 30
5000
Evaluating query 5 - Next* ::




Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 
6 - Next* ::
prog_line n1, n2;
Select BOOLEAN such that Next* (18, _)
false
5000
Evaluating query 6 - Next* ::




Your answer: false 
Correct answer: false 
7 - Next* ::
prog_line n1, n2;
Select n1 such that Next* (_, _)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16, 17, 18, 19, 20, 21, 22, 23, 24, 25, 26, 27, 28, 29, 30
5000
Evaluating query 7 - Next* ::




Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 
8 - Next* ::
prog_line n1, n2;
Select BOOLEAN such that Next* (_, _)
true
5000
Evaluating query 8 - Next* ::




Your answer: true 
Correct answer: true 
9 - Next* ::
prog_line n1, n2;
Select n1 such that Next* (n1, n2)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16, 17, 19, 20, 21, 22, 24, 25, 27, 28, 29, 30
5000
Evaluating query 9 - Next* ::




Your answer: 30 29 28 27 25 24 22 21 20 19 17 16 15 14 13 12 11 10 9 8 7 6 5 4 3 2 1 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 19 20 21 22 24 25 27 28 29 30 
10 - Next* ::
prog_line n1, n2;
Select n2 such that Next* (n1, n2)
2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16, 17, 18, 19, 20, 21, 22, 23, 24, 25, 26, 27, 28, 29, 30
5000
Evaluating query 10 - Next* ::




Your answer: 30 29 28 27 26 25 24 23 22 21 20 19 18 17 16 15 14 13 12 11 10 9 8 7 6 5 4 3 2 
Correct answer: 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 
11 - Next* ::
prog_line n1, n2;
Select BOOLEAN such that Next* (4, 5)
true
5000
Evaluating query 11 - Next* ::




Your answer: true 
Correct answer: true 
12 - Next* ::
prog_line n1, n2;
Select BOOLEAN such that Next* (17, 19)
false
5000
Evaluating query 12 - Next* ::




Your answer: false 
Correct answer: false 
13 - Next* ::
prog_line n1, n2;
Select BOOLEAN such that Next* (9, 9)
true
5000
Evaluating query 13 - Next* ::




Your answer: true 
Correct answer: true 
14 - Next* ::
prog_line n1, n2;
Select BOOLEAN such that Next* (20, 23)
true
5000
Evaluating query 14 - Next* ::




Your answer: true 
Correct answer: true 
15 - Next* ::
prog_line n1, n2;
Select BOOLEAN such that Next* (5, 5)
false
5000
Evaluating query 15 - Next* ::




Your answer: false 
Correct answer: false 
End of evaluating Query File.
AutoTester Completed !
