Parameters : S1-simple.txt Q1-simple.txt R1-simple.xml
Beginning to parse Simple Program.
Begin CodeParser
End CodeParser
Begin DesignExtractor
DE: Extracted Relationships
Building CFG
End DesignExtractor
End of parsing Simple Program.
IterationX
Beginning to evaluate Query File.
New Category :  Simple Queries
1 - Statement :: 
stmt s;
Select s
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 1 - Statement :: 




Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
2 - Assignment :: 
assign a;
Select a
1,3,4,6,8
5000
Evaluating query 2 - Assignment :: 




Your answer: 1 3 4 6 8 
Correct answer: 1 3 4 6 8 
3 - While :: 
while w;
Select w
5
5000
Evaluating query 3 - While :: 




Your answer: 5 
Correct answer: 5 
4 - If :: 
if ifs;
Select ifs
2
5000
Evaluating query 4 - If :: 




Your answer: 2 
Correct answer: 2 
5 - Call :: 
call c;
Select c
7
5000
Evaluating query 5 - Call :: 




Your answer: 7 
Correct answer: 7 
6 - Procedure :: 
procedure p;
Select p
A, B
5000
Evaluating query 6 - Procedure :: 




Your answer: A B 
Correct answer: A B 
7 - Variable :: 
variable v;
Select v
a,b,d,x
5000
Evaluating query 7 - Variable :: 




Your answer: a b x d 
Correct answer: a b d x 
8 - Constant :: 
constant co;
Select co
3,5,7,8,10
5000
Evaluating query 8 - Constant :: 




Your answer: 3 5 7 8 10 
Correct answer: 3 5 7 8 10 
9 - ProgLine :: 
prog_line n;
Select n
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 9 - ProgLine :: 




Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
10 - Boolean ::

Select BOOLEAN with 1=2
false
5000
Evaluating query 10 - Boolean ::




Your answer: false 
Correct answer: false 
11 - Boolean ::

Select BOOLEAN with "abc" = "abc"
true
5000
Evaluating query 11 - Boolean ::




Your answer: true 
Correct answer: true 
End of evaluating Query File.
AutoTester Completed !
