Parameters : S5-basicTests.txt Q5-basicTests.txt R5-basicTests.xml
Beginning to parse Simple Program.
Begin CodeParser
End CodeParser
Begin DesignExtractor
DE: Extracted Relationships
Building CFG
End DesignExtractor
End of parsing Simple Program.
IterationX
Beginning to evaluate Query File.
New Category :  All Queries
1 - Follows :: 
stmt s;
Select s such that Follows (_, _)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,40,41,42,43,44,45,46
5000
Evaluating query 1 - Follows :: 




Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
2 - Follows :: 
stmt s;
Select s such that Follows (s, _)
1,2,3,4,5,7,8,9,10,16,17,18,19,21,22,24,26,32,35,37,38,39,40,43,44
5000
Evaluating query 2 - Follows :: 




Your answer: 1 2 3 4 5 7 8 9 10 16 17 18 19 21 22 24 26 32 35 37 38 39 40 43 44 
Correct answer: 1 2 3 4 5 7 8 9 10 16 17 18 19 21 22 24 26 32 35 37 38 39 40 43 44 
3 - Follows :: 
stmt s;
Select s such that Follows (_, s)
2,3,4,5,6,8,10,11,12,17,18,20,22,23,25,27,33,34,36,38,40,41,42,44,45
5000
Evaluating query 3 - Follows :: 




Your answer: 2 3 4 5 6 8 10 11 12 17 18 20 22 23 25 27 33 34 36 38 40 41 42 44 45 
Correct answer: 2 3 4 5 6 8 10 11 12 17 18 20 22 23 25 27 33 34 36 38 40 41 42 44 45 
4 - Follows :: 
stmt s;
Select s such that Follows (_, 1)
none
5000
Evaluating query 4 - Follows :: 




Your answer: 
Correct answer: 
5 - Follows :: 
stmt s;
Select s such that Follows (3, s)
4
5000
Evaluating query 5 - Follows :: 




Your answer: 4 
Correct answer: 4 
6 - Follows :: 
stmt s, s1;
Select s such that Follows (s, s1)
1,2,3,4,5,7,8,9,10,16,17,18,19,21,22,24,26,32,35,37,38,39,40,43,44
5000
Evaluating query 6 - Follows :: 




Your answer: 1 2 3 4 5 7 8 9 10 16 17 18 19 21 22 24 26 32 35 37 38 39 40 43 44 
Correct answer: 1 2 3 4 5 7 8 9 10 16 17 18 19 21 22 24 26 32 35 37 38 39 40 43 44 
7 - Follows :: 
stmt s;
Select s such that Follows (3, 4)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,40,41,42,43,44,45,46
5000
Evaluating query 7 - Follows :: 




Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
8 - Follows :: 
stmt s;
Select s such that Follows (3, _)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,40,41,42,43,44,45,46
5000
Evaluating query 8 - Follows :: 




Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
9 - Follows :: 
stmt s;
Select s such that Follows (_, 3)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,40,41,42,43,44,45,46
5000
Evaluating query 9 - Follows :: 




Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
10 - FollowsStar :: 
stmt s;
Select s such that Follows* (_, _)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,40,41,42,43,44,45,46
5000
Evaluating query 10 - FollowsStar :: 




Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
11 - FollowsStar :: 
stmt s;
Select s such that Follows* (s, _)
1,2,3,4,5,7,8,9,10,16,17,18,19,21,22,24,26,32,35,37,38,39,40,43,44
5000
Evaluating query 11 - FollowsStar :: 




Your answer: 44 43 40 39 38 37 35 32 26 24 22 21 19 18 17 16 10 9 8 7 5 4 3 2 1 
Correct answer: 1 2 3 4 5 7 8 9 10 16 17 18 19 21 22 24 26 32 35 37 38 39 40 43 44 
12 - FollowsStar :: 
stmt s;
Select s such that Follows* (_, s)
2,3,4,5,6,8,10,11,12,17,18,20,22,23,25,27,33,34,36,38,40,41,42,44,45
5000
Evaluating query 12 - FollowsStar :: 




Your answer: 45 44 41 40 42 38 36 33 27 25 23 22 20 34 18 17 11 10 12 8 6 5 4 3 2 
Correct answer: 2 3 4 5 6 8 10 11 12 17 18 20 22 23 25 27 33 34 36 38 40 41 42 44 45 
13 - FollowsStar :: 
stmt s;
Select s such that Follows* (s, 3)
1,2
5000
Evaluating query 13 - FollowsStar :: 




Your answer: 1 2 
Correct answer: 1 2 
14 - FollowsStar :: 
stmt s;
Select s such that Follows* (3, s)
4,5,6
5000
Evaluating query 14 - FollowsStar :: 




Your answer: 6 5 4 
Correct answer: 4 5 6 
15 - FollowsStar :: 
stmt s, s1;
Select s such that Follows* (s, s1)
1,2,3,4,5,7,8,9,10,16,17,18,19,21,22,24,26,32,35,37,38,39,40,43,44
5000
Evaluating query 15 - FollowsStar :: 




Your answer: 44 43 40 39 38 37 35 32 26 24 22 21 19 18 17 16 10 9 8 7 5 4 3 2 1 
Correct answer: 1 2 3 4 5 7 8 9 10 16 17 18 19 21 22 24 26 32 35 37 38 39 40 43 44 
16 - FollowsStar :: 
stmt s;
Select s such that Follows* (3, 6)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,40,41,42,43,44,45,46
5000
Evaluating query 16 - FollowsStar :: 




Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
17 - FollowsStar :: 
stmt s;
Select s such that Follows* (3, _)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,40,41,42,43,44,45,46
5000
Evaluating query 17 - FollowsStar :: 




Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
18 - FollowsStar :: 
stmt s;
Select s such that Follows* (_, 3)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,40,41,42,43,44,45,46
5000
Evaluating query 18 - FollowsStar :: 




Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
19 - Parent :: 
stmt s;
Select s such that Parent (_, _)
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,4,40,41,42,43,44,45,46,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 19 - Parent :: 




Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 4 40 41 42 43 44 45 46 5 6 7 8 9 
20 - Parent :: 
stmt s;
Select s such that Parent (s, _)
6,8,13,18,20,23,25,27,29,31,36,38,42
5000
Evaluating query 20 - Parent :: 




Your answer: 6 8 13 18 20 23 25 27 29 31 36 38 42 
Correct answer: 6 8 13 18 20 23 25 27 29 31 36 38 42 
21 - Parent :: 
stmt s;
Select s such that Parent (_, s)
7,8,9,10,11,12,13,14,15,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,37,38,39,40,41,42,43,44,45
5000
Evaluating query 21 - Parent :: 




Your answer: 7 8 12 13 9 10 11 14 15 19 20 21 22 23 24 25 26 27 29 28 30 31 32 33 37 38 42 39 40 41 43 44 45 
Correct answer: 7 8 9 10 11 12 13 14 15 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 37 38 39 40 41 42 43 44 45 
22 - Parent :: 
stmt s;
Select s such that Parent (s, 10)
8
5000
Evaluating query 22 - Parent :: 




Your answer: 8 
Correct answer: 8 
23 - Parent :: 
stmt s;
Select s such that Parent (9, s)
none
5000
Evaluating query 23 - Parent :: 




Your answer: 
Correct answer: 
24 - Parent :: 
stmt s, s1;
Select s such that Parent (s, s1)
6,8,13,18,20,23,25,27,29,31,36,38,42
5000
Evaluating query 24 - Parent :: 




Your answer: 6 8 13 18 20 23 25 27 29 31 36 38 42 
Correct answer: 6 8 13 18 20 23 25 27 29 31 36 38 42 
25 - Parent :: 
stmt s;
Select s such that Parent (7, 8)
none
5000
Evaluating query 25 - Parent :: 




Your answer: 
Correct answer: 
26 - Parent :: 
stmt s;
Select s such that Parent (7, _)
none
5000
Evaluating query 26 - Parent :: 




Your answer: 
Correct answer: 
27 - Parent :: 
stmt s;
Select s such that Parent (_, 9)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,40,41,42,43,44,45,46
5000
Evaluating query 27 - Parent :: 




Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
28 - ParentStar :: 
stmt s;
Select s such that Parent* (_, _)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,40,41,42,43,44,45,46
5000
Evaluating query 28 - ParentStar :: 




Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
29 - ParentStar :: 
stmt s;
Select s such that Parent* (s, _)
6,8,13,18,20,23,25,27,29,31,36,38,42
5000
Evaluating query 29 - ParentStar :: 




Your answer: 36 42 38 18 20 23 25 29 31 27 6 13 8 
Correct answer: 6 8 13 18 20 23 25 27 29 31 36 38 42 
30 - ParentStar :: 
stmt s;
Select s such that Parent* (_, s)
7,8,9,10,11,12,13,14,15,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,37,38,39,40,41,42,43,44,45
5000
Evaluating query 30 - ParentStar :: 




Your answer: 45 44 43 42 41 40 39 38 37 33 32 31 30 29 28 27 26 25 24 23 22 21 20 19 15 14 13 12 11 10 9 8 7 
Correct answer: 7 8 9 10 11 12 13 14 15 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 37 38 39 40 41 42 43 44 45 
31 - ParentStar :: 
stmt s;
Select s such that Parent* (s, 10)
6,8
5000
Evaluating query 31 - ParentStar :: 




Your answer: 6 8 
Correct answer: 6 8 
32 - ParentStar :: 
stmt s;
Select s such that Parent* (7, s)
none
5000
Evaluating query 32 - ParentStar :: 




Your answer: 
Correct answer: 
33 - ParentStar :: 
stmt s, s1;
Select s such that Parent* (s, s1)
6,8,13,18,20,23,25,27,29,31,36,38,42
5000
Evaluating query 33 - ParentStar :: 




Your answer: 36 42 38 18 20 23 25 29 31 27 6 13 8 
Correct answer: 6 8 13 18 20 23 25 27 29 31 36 38 42 
34 - ParentStar :: 
stmt s;
Select s such that Parent* (7, 11)
none
5000
Evaluating query 34 - ParentStar :: 




Your answer: 
Correct answer: 
35 - ParentStar :: 
stmt s;
Select s such that Parent* (7, _)
none
5000
Evaluating query 35 - ParentStar :: 




Your answer: 
Correct answer: 
36 - ParentStar :: 
stmt s;
Select s such that Parent* (_, 11)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,40,41,42,43,44,45,46
5000
Evaluating query 36 - ParentStar :: 




Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
37 - Calls :: 
procedure p;
Select p such that Calls (_, _)
Alpha,Bravo,Charlie,Delta
5000
Evaluating query 37 - Calls :: 




Your answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
Correct answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
38 - Calls :: 
procedure p;
Select p such that Calls (p, _)
Alpha,Bravo,Delta
5000
Evaluating query 38 - Calls :: 




Your answer: Alpha Bravo Delta 
Correct answer: Alpha Bravo Delta 
39 - Calls :: 
procedure p;
Select p such that Calls (_, p)
Bravo,Charlie,Delta
5000
Evaluating query 39 - Calls :: 




Your answer: Bravo Delta Charlie 
Correct answer: Bravo Charlie Delta 
40 - Calls :: 
procedure p;
Select p such that Calls (p, "Bravo")
Alpha,Delta
5000
Evaluating query 40 - Calls :: 




Your answer: Alpha Delta 
Correct answer: Alpha Delta 
41 - Calls :: 
procedure p;
Select p such that Calls ("Bravo", p)
Charlie
5000
Evaluating query 41 - Calls :: 




Your answer: Charlie 
Correct answer: Charlie 
42 - Calls :: 
procedure p, p1;
Select p such that Calls (p, p1)
Alpha,Bravo,Delta
5000
Evaluating query 42 - Calls :: 




Your answer: Alpha Bravo Delta 
Correct answer: Alpha Bravo Delta 
43 - Calls :: 
procedure p;
Select p such that Calls ("Alpha", "Bravo")
Alpha,Bravo,Charlie,Delta
5000
Evaluating query 43 - Calls :: 




Your answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
Correct answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
44 - Calls :: 
procedure p;
Select p such that Calls ("Alpha", _)
Alpha,Bravo,Charlie,Delta
5000
Evaluating query 44 - Calls :: 




Your answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
Correct answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
45 - Calls :: 
procedure p;
Select p such that Calls (_, "Bravo")
Alpha,Bravo,Charlie,Delta
5000
Evaluating query 45 - Calls :: 




Your answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
Correct answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
46 - CallsStar :: 
procedure p;
Select p such that Calls* (_, _)
Alpha,Bravo,Charlie,Delta
5000
Evaluating query 46 - CallsStar :: 




Your answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
Correct answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
47 - CallsStar :: 
procedure p;
Select p such that Calls* (p, _)
Alpha,Bravo,Delta
5000
Evaluating query 47 - CallsStar :: 




Your answer: Delta Bravo Alpha 
Correct answer: Alpha Bravo Delta 
48 - CallsStar :: 
procedure p;
Select p such that Calls* (_, p)
Bravo,Charlie,Delta
5000
Evaluating query 48 - CallsStar :: 




Your answer: Delta Charlie Bravo 
Correct answer: Bravo Charlie Delta 
49 - CallsStar :: 
procedure p;
Select p such that Calls* (p, "Charlie")
Alpha,Bravo,Delta
5000
Evaluating query 49 - CallsStar :: 




Your answer: Delta Alpha Bravo 
Correct answer: Alpha Bravo Delta 
50 - CallsStar :: 
procedure p;
Select p such that Calls* ("Alpha", p)
Bravo,Charlie,Delta
5000
Evaluating query 50 - CallsStar :: 




Your answer: Bravo Delta Charlie 
Correct answer: Bravo Charlie Delta 
51 - CallsStar :: 
procedure p, p1;
Select p such that Calls* (p, p1)
Alpha,Bravo,Delta
5000
Evaluating query 51 - CallsStar :: 




Your answer: Delta Bravo Alpha 
Correct answer: Alpha Bravo Delta 
52 - CallsStar :: 
procedure p;
Select p such that Calls* ("Alpha", "Charlie")
Alpha,Bravo,Charlie,Delta
5000
Evaluating query 52 - CallsStar :: 




Your answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
Correct answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
53 - CallsStar :: 
procedure p;
Select p such that Calls* ("Alpha", _)
Alpha,Bravo,Charlie,Delta
5000
Evaluating query 53 - CallsStar :: 




Your answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
Correct answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
54 - CallsStar :: 
procedure p;
Select p such that Calls* (_, "Charlie")
Alpha,Bravo,Charlie,Delta
5000
Evaluating query 54 - CallsStar :: 




Your answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
Correct answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
55 - Modifies :: 
procedure p;
Select p such that Modifies (_, _)
Alpha,Bravo,Charlie,Delta
5000
Evaluating query 55 - Modifies :: 




Your answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
Correct answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
56 - Modifies :: 
procedure p;
Select p such that Modifies (p, _)
Alpha,Bravo,Charlie,Delta
5000
Evaluating query 56 - Modifies :: 




Your answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
Correct answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
57 - Modifies :: 
procedure p;
Select p such that Modifies (_, p)
none
5000
Evaluating query 57 - Modifies :: 




Your answer: 
Correct answer: 
58 - Modifies :: 
procedure p;
Select p such that Modifies (p, "a")
Alpha,Bravo,Delta
5000
Evaluating query 58 - Modifies :: 




Your answer: Alpha Bravo Delta 
Correct answer: Alpha Bravo Delta 
59 - Modifies :: 
procedure p; variable v;
Select p such that Modifies (p, v)
Alpha,Bravo,Charlie,Delta
5000
Evaluating query 59 - Modifies :: 




Your answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
Correct answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
60 - Modifies :: 
procedure p;
Select p such that Modifies ("Alpha", "a")
Alpha,Bravo,Charlie,Delta
5000
Evaluating query 60 - Modifies :: 




Your answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
Correct answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
61 - Modifies :: 
procedure p;
Select p such that Modifies ("Alpha", _)
Alpha,Bravo,Charlie,Delta
5000
Evaluating query 61 - Modifies :: 




Your answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
Correct answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
62 - Modifies :: 
stmt s;
Select s such that Modifies (_, _)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,40,41,42,43,44,45,46
5000
Evaluating query 62 - Modifies :: 




Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
63 - Modifies :: 
stmt s;
Select s such that Modifies (s, _)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,40,41,42,43,44,45,46
5000
Evaluating query 63 - Modifies :: 




Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
64 - Modifies :: 
variable v;
Select v such that Modifies (_, v)
a,b,c,d,e,x,y,h,i,k,j
5000
Evaluating query 64 - Modifies :: 




Your answer: a b c d e x y h i k j 
Correct answer: a b c d e x y h i k j 
65 - Modifies :: 
stmt s;
Select s such that Modifies (s, "b")
2,6,8,11,12,17,46
5000
Evaluating query 65 - Modifies :: 




Your answer: 2 6 8 11 12 17 46 
Correct answer: 2 6 8 11 12 17 46 
66 - Modifies :: 
variable v;
Select v such that Modifies (6, v)
a,x,y,b,c,d,e,h,i,j,k
5000
Evaluating query 66 - Modifies :: 




Your answer: a b c d e x y h i k j 
Correct answer: a x y b c d e h i j k 
67 - Modifies :: 
stmt s; variable v;
Select v such that Modifies (s, v)
a,b,c,d,e,x,y,h,i,j,k
5000
Evaluating query 67 - Modifies :: 




Your answer: a b c d e x y h i k j 
Correct answer: a b c d e x y h i j k 
68 - Modifies :: 
stmt s;
Select s such that Modifies ("a", "b")
none
5000
Evaluating query 68 - Modifies :: 




Your answer: 
Correct answer: 
69 - Modifies :: 
stmt s;
Select s such that Modifies (6, _)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,40,41,42,43,44,45,46
5000
Evaluating query 69 - Modifies :: 




Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
70 - Modifies :: 
stmt s;
Select s such that Modifies (_, "b")
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,40,41,42,43,44,45,46
5000
Evaluating query 70 - Modifies :: 




Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
71 - Uses :: 
procedure p;
Select p such that Uses (_, _)
Alpha,Bravo,Charlie,Delta
5000
Evaluating query 71 - Uses :: 




Your answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
Correct answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
72 - Uses :: 
procedure p;
Select p such that Uses (p, _)
Alpha,Bravo,Charlie,Delta
5000
Evaluating query 72 - Uses :: 




Your answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
Correct answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
73 - Uses :: 
procedure p;
Select p such that Uses (p, "a")
Alpha,Bravo,Delta
5000
Evaluating query 73 - Uses :: 




Your answer: Alpha Bravo Delta 
Correct answer: Alpha Bravo Delta 
74 - Uses :: 
procedure p; variable v;
Select p such that Uses ("Bravo", v)
Alpha,Bravo,Charlie,Delta
5000
Evaluating query 74 - Uses :: 




Your answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
Correct answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
75 - Uses :: 
procedure p; variable v;
Select p such that Uses (p, v)
Alpha,Bravo,Charlie,Delta
5000
Evaluating query 75 - Uses :: 




Your answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
Correct answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
76 - Uses :: 
procedure p;
Select p such that Uses ("Bravo", "b")
Alpha,Bravo,Charlie,Delta
5000
Evaluating query 76 - Uses :: 




Your answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
Correct answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
77 - Uses :: 
procedure p;
Select p such that Uses ("Bravo", _)
Alpha,Bravo,Charlie,Delta
5000
Evaluating query 77 - Uses :: 




Your answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
Correct answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
78 - Uses :: 
procedure p;
Select p such that Uses (_, _)
Alpha,Bravo,Charlie,Delta
5000
Evaluating query 78 - Uses :: 




Your answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
Correct answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
79 - Uses :: 
procedure p;
Select p such that Uses (p, _)
Alpha,Bravo,Charlie,Delta
5000
Evaluating query 79 - Uses :: 




Your answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
Correct answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
80 - Uses :: 
procedure p;
Select p such that Uses (p, "b")
Alpha,Bravo,Delta
5000
Evaluating query 80 - Uses :: 




Your answer: Alpha Bravo Delta 
Correct answer: Alpha Bravo Delta 
81 - Uses :: 
variable v;
Select v such that Uses ("Bravo", v)
a,b,c,e,h,i,j,k,p,x
5000
Evaluating query 81 - Uses :: 




Your answer: a b c e x h i k j p 
Correct answer: a b c e h i j k p x 
82 - Uses :: 
procedure p; variable v;
Select p such that Uses (p, v)
Alpha,Bravo,Charlie,Delta
5000
Evaluating query 82 - Uses :: 




Your answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
Correct answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
83 - Uses :: 
procedure p;
Select p such that Uses ("Bravo", "b")
Alpha,Bravo,Charlie,Delta
5000
Evaluating query 83 - Uses :: 




Your answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
Correct answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
84 - Uses :: 
procedure p;
Select p such that Uses ("Bravo", _)
Alpha,Bravo,Charlie,Delta
5000
Evaluating query 84 - Uses :: 




Your answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
Correct answer: Alpha Bravo Charlie Delta 
85 - Uses :: 
stmt s;
Select s such that Uses (_, _)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,40,41,42,43,44,45,46
5000
Evaluating query 85 - Uses :: 




Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
86 - Uses :: 
stmt s;
Select s such that Uses (s, _)
3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,17,18,19,20,22,23,24,25,26,27,28,29,31,32,33,34,35,36,37,38,39,40,41,42,43,44,45,46
5000
Evaluating query 86 - Uses :: 




Your answer: 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 17 18 19 20 22 23 24 25 26 27 28 29 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
Correct answer: 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 17 18 19 20 22 23 24 25 26 27 28 29 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
87 - Uses :: 
stmt s;
Select s such that Uses (s, "b")
3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,18,19,20,22,23,24,25,29,31,32,46
5000
Evaluating query 87 - Uses :: 




Your answer: 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 18 19 20 22 23 24 25 29 31 32 46 
Correct answer: 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 18 19 20 22 23 24 25 29 31 32 46 
88 - Uses :: 
variable v;
Select v such that Uses (10, v)
a,b,c
5000
Evaluating query 88 - Uses :: 




Your answer: a b c 
Correct answer: a b c 
89 - Uses :: 
stmt s; variable v;
Select s such that Uses (s, v)
3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,17,18,19,20,22,23,24,25,26,27,28,29,31,32,33,34,35,36,37,38,39,40,41,42,43,44,45,46
5000
Evaluating query 89 - Uses :: 




Your answer: 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 17 18 19 20 22 23 24 25 26 27 28 29 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
Correct answer: 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 17 18 19 20 22 23 24 25 26 27 28 29 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
90 - Uses :: 
stmt s;
Select s such that Uses (4, "a")
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,40,41,42,43,44,45,46
5000
Evaluating query 90 - Uses :: 




Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
91 - Uses :: 
stmt s;
Select s such that Uses (4, _)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,40,41,42,43,44,45,46
5000
Evaluating query 91 - Uses :: 




Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 
92 - Uses :: 
stmt s;
Select s such that Uses (s, "abc")
none
5000
Evaluating query 92 - Uses :: 




Your answer: 
Correct answer: 
93 - Modifies :: 
stmt s;
Select s such that Modifies (s, "abc")
none
5000
Evaluating query 93 - Modifies :: 




Your answer: 
Correct answer: 
94 - Next :: 
prog_line n;
Select n such that Next (n, 10) with n = 9
9
5000
Evaluating query 94 - Next :: 
Next Table
0 has next consisting of 
1 has next consisting of 2,
2 has next consisting of 3,
3 has next consisting of 4,
4 has next consisting of 5,
5 has next consisting of 6,
6 has next consisting of 7,13,
7 has next consisting of 8,
8 has next consisting of 9,12,
9 has next consisting of 10,
10 has next consisting of 11,
11 has next consisting of 8,
12 has next consisting of 
13 has next consisting of 14,15,
14 has next consisting of 
15 has next consisting of 
16 has next consisting of 17,
17 has next consisting of 18,
18 has next consisting of 19,34,
19 has next consisting of 20,
20 has next consisting of 21,18,
21 has next consisting of 22,
22 has next consisting of 23,
23 has next consisting of 24,20,
24 has next consisting of 25,
25 has next consisting of 26,29,
26 has next consisting of 27,
27 has next consisting of 28,23,
28 has next consisting of 27,
29 has next consisting of 30,31,
30 has next consisting of 23,
31 has next consisting of 32,23,
32 has next consisting of 33,
33 has next consisting of 31,
34 has next consisting of 
35 has next consisting of 36,
36 has next consisting of 37,
37 has next consisting of 38,
38 has next consisting of 39,42,
39 has next consisting of 40,
40 has next consisting of 41,
41 has next consisting of 38,
42 has next consisting of 43,36,
43 has next consisting of 44,
44 has next consisting of 45,
45 has next consisting of 42,




Your answer: 9 
Correct answer: 9 
95 - With :: 
stmt s;
Select s with s.stmt# = 1
1
5000
Evaluating query 95 - With :: 




Your answer: 1 
Correct answer: 1 
96 - With :: 
assign a;
Select a with a.stmt# = 1
1
5000
Evaluating query 96 - With :: 




Your answer: 1 
Correct answer: 1 
97 - With :: 
if ifstat;
Select ifstat with ifstat.stmt# = 6
6
5000
Evaluating query 97 - With :: 




Your answer: 6 
Correct answer: 6 
98 - With :: 
while w;
Select w with w.stmt# = 8
8
5000
Evaluating query 98 - With :: 




Your answer: 8 
Correct answer: 8 
99 - With :: 
procedure p;
Select p with p.procName = "Alpha"
Alpha
5000
Evaluating query 99 - With :: 




Your answer: Alpha 
Correct answer: Alpha 
100 - With :: 
procedure p;
Select p with p.procName = "Charlie"
Charlie
5000
Evaluating query 100 - With :: 




Your answer: Charlie 
Correct answer: Charlie 
101 - With :: 
variable v;
Select v with v.varName = "a"
a
5000
Evaluating query 101 - With :: 




Your answer: a 
Correct answer: a 
102 - With :: 
variable v;
Select v with v.varName = "h"
h
5000
Evaluating query 102 - With :: 




Your answer: h 
Correct answer: h 
103 - With :: 
call c;
Select c with c.procName = "Bravo"
11,46
5000
Evaluating query 103 - With :: 
loop




Your answer: 11 46 
Correct answer: 11 46 
End of evaluating Query File.
AutoTester Completed !
