Parameters : Source1A.txt QBasic1A-with-clause.txt ResultQBasic1A-with-clause.xml
Beginning to parse Simple Program.
Begin CodeParser
End CodeParser
Begin DesignExtractor
DE: Extracted Relationships
Building CFG
End DesignExtractor
End of parsing Simple Program.
Iteration1
Beginning to evaluate Query File.
New Category :  BASIC queries with entity attribute values and constants (with clause)
1 - procName ::
procedure p;
Select p with p.procName = "Main"
Main
5000
Evaluating query 1 - procName ::




Your answer: Main 
Correct answer: Main 
2 - procName ::
procedure p;
Select p with p.procName = "DoesNotExist"

5000
Evaluating query 2 - procName ::




Your answer: 
Correct answer: 
3 - procName, BOOLEAN ::
procedure p;
Select BOOLEAN with p.procName = "Main"
true
5000
Evaluating query 3 - procName, BOOLEAN ::




Your answer: true 
Correct answer: true 
4 - procName, BOOLEAN ::
procedure p;
Select BOOLEAN with p.procName = "DoesNotExist"
false
5000
Evaluating query 4 - procName, BOOLEAN ::




Your answer: false 
Correct answer: false 
5 - varName ::
variable v;
Select v with v.varName = "x"
x
5000
Evaluating query 5 - varName ::




Your answer: x 
Correct answer: x 
6 - varName ::
variable v;
Select v with v.varName = "DoesNotExist"

5000
Evaluating query 6 - varName ::




Your answer: 
Correct answer: 
7 - varName, BOOLEAN ::
variable v;
Select BOOLEAN with v.varName = "iter"
true
5000
Evaluating query 7 - varName, BOOLEAN ::




Your answer: true 
Correct answer: true 
8 - varName, BOOLEAN ::
variable v;
Select BOOLEAN with v.varName = "DoesNotExist"
false
5000
Evaluating query 8 - varName, BOOLEAN ::




Your answer: false 
Correct answer: false 
9 - value ::
constant c;
Select c with c.value = 3
3
5000
Evaluating query 9 - value ::




Your answer: 3 
Correct answer: 3 
10 - value ::
constant c;
Select c with c.value = 999999999999

5000
Evaluating query 10 - value ::




Your answer: 
Correct answer: 
11 - value, BOOLEAN ::
constant c;
Select BOOLEAN with c.value = 2
true
5000
Evaluating query 11 - value, BOOLEAN ::




Your answer: true 
Correct answer: true 
12 - value, BOOLEAN ::
constant c;
Select BOOLEAN with c.value = 99999999999999
false
5000
Evaluating query 12 - value, BOOLEAN ::




Your answer: false 
Correct answer: false 
13 - stmt ::
stmt s;
Select s with s.stmt# = 17
17
5000
Evaluating query 13 - stmt ::




Your answer: 17 
Correct answer: 17 
14 - stmt ::
stmt s;
Select s with s.stmt# = 99999

5000
Evaluating query 14 - stmt ::




Your answer: 
Correct answer: 
15 - stmt ::
stmt s;
Select BOOLEAN with s.stmt# = 23
true
5000
Evaluating query 15 - stmt ::




Your answer: true 
Correct answer: true 
16 - stmt ::
stmt s;
Select BOOLEAN with s.stmt# = 999999
false
5000
Evaluating query 16 - stmt ::




Your answer: false 
Correct answer: false 
17 - stmt ::
assign a;
Select a with a.stmt# = 12
12
5000
Evaluating query 17 - stmt ::




Your answer: 12 
Correct answer: 12 
18 - stmt ::
assign a;
Select a with a.stmt# = 27

5000
Evaluating query 18 - stmt ::




Your answer: 
Correct answer: 
19 - stmt, BOOLEAN ::
assign a;
Select BOOLEAN with a.stmt# = 30
true
5000
Evaluating query 19 - stmt, BOOLEAN ::




Your answer: true 
Correct answer: true 
20 - stmt, BOOLEAN ::
assign a;
Select BOOLEAN with a.stmt# = 19
false
5000
Evaluating query 20 - stmt, BOOLEAN ::




Your answer: false 
Correct answer: false 
21 - stmt ::
while w;
Select w with w.stmt# = 19
19
5000
Evaluating query 21 - stmt ::




Your answer: 19 
Correct answer: 19 
22 - stmt ::
while w;
Select w with w.stmt# = 34

5000
Evaluating query 22 - stmt ::




Your answer: 
Correct answer: 
23 - stmt, BOOLEAN ::
while w;
Select BOOLEAN with w.stmt# = 8
true
5000
Evaluating query 23 - stmt, BOOLEAN ::




Your answer: true 
Correct answer: true 
24 - stmt, BOOLEAN ::
while w;
Select BOOLEAN with w.stmt# = 25
false
5000
Evaluating query 24 - stmt, BOOLEAN ::




Your answer: false 
Correct answer: false 
25 - stmt ::
if i;
Select i with i.stmt# = 38
38
5000
Evaluating query 25 - stmt ::




Your answer: 38 
Correct answer: 38 
26 - stmt ::
if i;
Select i with i.stmt# = 1

5000
Evaluating query 26 - stmt ::




Your answer: 
Correct answer: 
27 - stmt, BOOLEAN ::
if i;
Select BOOLEAN with i.stmt# = 38
true
5000
Evaluating query 27 - stmt, BOOLEAN ::




Your answer: true 
Correct answer: true 
28 - stmt, BOOLEAN ::
if i;
Select BOOLEAN with i.stmt# = 15
false
5000
Evaluating query 28 - stmt, BOOLEAN ::




Your answer: false 
Correct answer: false 
29 - progline ::
stmt pl;
Select pl with pl.stmt# = 23
23
5000
Evaluating query 29 - progline ::




Your answer: 23 
Correct answer: 23 
30 - progline ::
prog_line pl;
Select pl with pl.prog_line# = 15081992

5000
Evaluating query 30 - progline ::




Your answer: 
Correct answer: 
31 - progline, boolean ::
stmt pl;
Select BOOLEAN with pl.stmt# = 1
true
5000
Evaluating query 31 - progline, boolean ::




Your answer: true 
Correct answer: true 
32 - progline, boolean ::
stmt pl;
Select BOOLEAN with pl.stmt# = 15081992
false
5000
Evaluating query 32 - progline, boolean ::




Your answer: false 
Correct answer: false 
33 - procName, varName ::
procedure p; variable v;
Select p with p.procName = v.varName

5000
Evaluating query 33 - procName, varName ::




Your answer: 
Correct answer: 
34 - stmt, value ::
stmt s; constant c;
Select s with s.stmt# = c.value
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8
5000
Evaluating query 34 - stmt, value ::




Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
35 - stmt, value ::
stmt s; constant c;
Select c with c.value = s.stmt#
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8
5000
Evaluating query 35 - stmt, value ::




Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
36 - procName, varName ::
procedure p; variable v;
Select v with p.procName = v.varName

5000
Evaluating query 36 - procName, varName ::




Your answer: 
Correct answer: 
37 - procName, varName ::
procedure p; variable v, boolean;
Select BOOLEAN with p.procName = v.varName
false
5000
Evaluating query 37 - procName, varName ::




Your answer: false 
Correct answer: false 
38 - stmt, value ::
constant c; while w;
Select with w.stmt# = c.value
8
5000
Evaluating query 38 - stmt, value ::




Your answer: 
Correct answer: 8 
Missing: 8 
Additional: 
39 - stmt, value ::
constant c; if i;
Select i with i.stmt# = c.value

5000
Evaluating query 39 - stmt, value ::




Your answer: 
Correct answer: 
40 - stmt, value, boolean ::
constant c; if i;
Select BOOLEAN with i.stmt# = c.value
false
5000
Evaluating query 40 - stmt, value, boolean ::




Your answer: false 
Correct answer: false 
41- stmt, value, boolean ::
constant c; stmt s;
Select BOOLEAN with s.stmt# = c.value
true
5000
Evaluating query 41- stmt, value, boolean ::




Your answer: true 
Correct answer: true 
End of evaluating Query File.
AutoTester Completed !
