Parameters : Source2.txt Queries2-2.txt ResultQueries2-2.xml
Beginning to parse Simple Program.
Begin CodeParser
End CodeParser
Begin DesignExtractor
DE: Extracted Relationships
Building CFG
End DesignExtractor
End of parsing Simple Program.
Iteration0
Beginning to evaluate Query File.
New Category :  Iteration 2 requirements including Follows* and Parent* relationships
1 - Follows*, Typed, ImplStmtLine ::
while w; stmt s; 
Select w such that Follows*(s, w)
4,7,9,11,16
5000
Evaluating query 1 - Follows*, Typed, ImplStmtLine ::




Your answer: 16 11 9 7 4 
Correct answer: 4 7 9 11 16 
2 - Follows*, Typed, ImplStmtLine :: 
while w; stmt s; 
Select w such that Follows*(w, s)
4,5,7,9,11,12,16
5000
Evaluating query 2 - Follows*, Typed, ImplStmtLine :: 




Your answer: 16 12 11 9 7 5 4 
Correct answer: 4 5 7 9 11 12 16 
3 - Follows*, ImplStmtLine ::
stmt s;
Select s such that Follows*(s, 3)
1,2
5000
Evaluating query 3 - Follows*, ImplStmtLine ::




Your answer: 1 2 
Correct answer: 1 2 
4 - Follows*, ImplStmtLine ::
stmt s; 
Select s such that Follows*(s, 20)
6,7,9
5000
Evaluating query 4 - Follows*, ImplStmtLine ::




Your answer: 6 7 9 
Correct answer: 6 7 9 
5 - Follows*, Typed, ImplStmtLine ::
while w; 
Select w such that Follows*(w, 20)
7,9
5000
Evaluating query 5 - Follows*, Typed, ImplStmtLine ::




Your answer: 7 9 
Correct answer: 7 9 
6 - Follows*, ImplStmtLine ::
stmt s;
Select s such that Follows*(4, s)
23
5000
Evaluating query 6 - Follows*, ImplStmtLine ::




Your answer: 23 
Correct answer: 23 
7 - Follows*, Typed, ImplStmtLine ::
while w; 
Select w such that Follows*(12, w)
16
5000
Evaluating query 7 - Follows*, Typed, ImplStmtLine ::




Your answer: 16 
Correct answer: 16 
8 - Follows*, Boolean, ImplStmtLine ::

Select BOOLEAN such that Follows*(4, 19)
false
5000
Evaluating query 8 - Follows*, Boolean, ImplStmtLine ::




Your answer: false 
Correct answer: false 
9 - Parent*, ImplStmtLine ::
stmt s; 
Select s such that Parent*(s, 12)
4,5,9,11
5000
Evaluating query 9 - Parent*, ImplStmtLine ::




Your answer: 4 5 9 11 
Correct answer: 4 5 9 11 
10 - Parent*, ImplStmtLine ::
stmt s;
Select s such that Parent*(s, 11)
4,5,9
5000
Evaluating query 10 - Parent*, ImplStmtLine ::




Your answer: 4 5 9 
Correct answer: 4 5 9 
11 - Parent*, Typed, ImplStmtLine :: 
while w; stmt s; 
Select w such that Parent*(w, 15)
4,5,9,11,12
5000
Evaluating query 11 - Parent*, Typed, ImplStmtLine :: 




Your answer: 4 5 9 11 12 
Correct answer: 4 5 9 11 12 
12 - Parent*, Typed, ImplStmtLine ::
while w; 
Select w such that Parent*(w, 17)
4,5,9,11,16
5000
Evaluating query 12 - Parent*, Typed, ImplStmtLine ::




Your answer: 4 5 9 11 16 
Correct answer: 4 5 9 11 16 
13 - Parent*, Boolean, ImplStmtLine ::

Select BOOLEAN such that Parent*(4, 17)
true
5000
Evaluating query 13 - Parent*, Boolean, ImplStmtLine ::




Your answer: true 
Correct answer: true 
14 - Parent*, Boolean, ImplStmtLine ::

Select BOOLEAN such that Parent*(11, 15)
true
5000
Evaluating query 14 - Parent*, Boolean, ImplStmtLine ::




Your answer: true 
Correct answer: true 
15 - Parent*, Boolean, ImplStmtLine ::

Select BOOLEAN such that Parent*(9, 18)
true
5000
Evaluating query 15 - Parent*, Boolean, ImplStmtLine ::




Your answer: true 
Correct answer: true 
End of evaluating Query File.
AutoTester Completed !
