Parameters : Source5.txt Queries5-1.txt ResultQueries5-1.xml
Beginning to parse Simple Program.
Begin CodeParser
End CodeParser
Begin DesignExtractor
DE: Extracted Relationships
Building CFG
End DesignExtractor
End of parsing Simple Program.
Iteration0
Beginning to evaluate Query File.
New Category :  All Queries
1 - Modifies, Typed :: 
assign a;
Select a such that Modifies(a, "oSCar")
6, 8
5000
Evaluating query 1 - Modifies, Typed :: 




Your answer: 6 8 
Correct answer: 6 8 
2 - Modifies, Typed :: 
assign a; variable v;
Select a such that Modifies (a,v)
1, 2, 3, 6, 8, 10, 13, 14, 15, 17, 18, 19, 20 
5000
Evaluating query 2 - Modifies, Typed :: 




Your answer: 1 2 3 6 8 10 13 14 15 17 18 19 20 
Correct answer: 1 2 3 6 8 10 13 14 15 17 18 19 20 
3 - Modifies :: 
assign a;
Select a such that Modifies (a,_)
1, 2, 3, 6, 8, 10, 13, 14, 15, 17, 18, 19, 20 
5000
Evaluating query 3 - Modifies :: 




Your answer: 1 2 3 6 8 10 13 14 15 17 18 19 20 
Correct answer: 1 2 3 6 8 10 13 14 15 17 18 19 20 
4 - Modifies :: 
stmt s;
Select s such that Modifies (s,"oSCar")
4, 5, 6, 7, 8 
5000
Evaluating query 4 - Modifies :: 




Your answer: 4 5 6 7 8 
Correct answer: 4 5 6 7 8 
5 - Modifies :: 
stmt s;
Select s such that Modifies (s,_)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16, 17, 18, 19, 20
5000
Evaluating query 5 - Modifies :: 




Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 
6 - Uses :: 
assign a;
Select a such that Uses (a, "beta")
6
5000
Evaluating query 6 - Uses :: 




Your answer: 6 
Correct answer: 6 
7 - Uses :: 
assign a; variable v;
Select a such that Uses (a,v)
3, 6, 8, 10, 13, 15, 17, 18, 20
5000
Evaluating query 7 - Uses :: 




Your answer: 3 6 8 10 13 15 17 18 20 
Correct answer: 3 6 8 10 13 15 17 18 20 
8 - Uses :: 
stmt s;
Select s such that Uses (s,"delta")
4, 5, 9, 11, 12, 15
5000
Evaluating query 8 - Uses :: 




Your answer: 4 5 9 11 12 15 
Correct answer: 4 5 9 11 12 15 
9 - Uses :: 
stmt s;
Select s such that Uses (s,_)
3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11, 12, 13, 15, 16, 17, 18, 20
5000
Evaluating query 9 - Uses :: 




Your answer: 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 15 16 17 18 20 
Correct answer: 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 15 16 17 18 20 
10 - Parent :: 
stmt s;
Select s such that Parent(s,6)
5
5000
Evaluating query 10 - Parent :: 




Your answer: 5 
Correct answer: 5 
11 - Parent :: 
stmt s;
Select s such that Parent(5,s)
6, 7, 9, 19
5000
Evaluating query 11 - Parent :: 




Your answer: 6 7 9 19 
Correct answer: 6 7 9 19 
12 - ParentStar :: 
stmt s;
Select s such that Parent* (s,6)
4, 5
5000
Evaluating query 12 - ParentStar :: 




Your answer: 4 5 
Correct answer: 4 5 
13 - ParentStar :: 
stmt s;
Select s such that Parent* (5,s)
6, 7, 8, 9, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16, 17, 18, 19
5000
Evaluating query 13 - ParentStar :: 




Your answer: 19 18 17 16 15 14 13 12 11 10 9 8 7 6 
Correct answer: 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 
14 - Follows :: 
stmt s;
Select s such that Follows (s,4)
3
5000
Evaluating query 14 - Follows :: 




Your answer: 3 
Correct answer: 3 
15 - Follows :: 
stmt s;
Select s such that Follows (4,s)
none
5000
Evaluating query 15 - Follows :: 




Your answer: 
Correct answer: 
16 - Follows :: 
stmt s;
Select s such that Follows (7,s)
9
5000
Evaluating query 16 - Follows :: 




Your answer: 9 
Correct answer: 9 
17 - FollowsStar :: 
stmt s;
Select s such that Follows* (7,s)
9, 19
5000
Evaluating query 17 - FollowsStar :: 




Your answer: 19 9 
Correct answer: 9 19 
18 - FollowsStar :: 
stmt s;
Select s such that Follows* (1, s)
2, 3, 4
5000
Evaluating query 18 - FollowsStar :: 




Your answer: 4 3 2 
Correct answer: 2 3 4 
19 - Pattern :: 
assign a;
Select a pattern a(_,_"x"_)
10, 18
5000
Evaluating query 19 - Pattern :: 




Your answer: 18 10 
Correct answer: 10 18 
20 - Pattern :: 
assign a, a1;
Select a such that Modifies (a, "x") pattern a1(_,_)
10, 18
5000
Evaluating query 20 - Pattern :: 




Your answer: 10 18 
Correct answer: 10 18 
21 - Follows, Pattern :: 
stmt s; assign a;
Select s such that Follows (s,4) pattern a(_,_"x"_)
3
5000
Evaluating query 21 - Follows, Pattern :: 




Your answer: 3 
Correct answer: 3 
22 - Modifes, Pattern :: 
assign a; variable v; assign a1;
Select a such that Modifies (a,v) pattern a("x",_"beta"_)
none
5000
Evaluating query 22 - Modifes, Pattern :: 




Your answer: 
Correct answer: 
23 - Uses, Pattern :: 
assign a;
Select a such that Uses (a,"beta") pattern a("oSCar", _"beta"_)
6
5000
Evaluating query 23 - Uses, Pattern :: 




Your answer: 6 
Correct answer: 6 
24 - Modifies, while :: 
while w;
Select w such that Modifies (w, "oSCar")
4, 5, 7
5000
Evaluating query 24 - Modifies, while :: 




Your answer: 4 5 7 
Correct answer: 4 5 7 
25 - Uses, while :: 
while w;
Select w such that Uses (w, "x")
4, 5, 9, 11
5000
Evaluating query 25 - Uses, while :: 




Your answer: 4 5 9 11 
Correct answer: 4 5 9 11 
26 - Follows, Pattern :: 
stmt s; assign a;
Select s such that Follows (1, s) pattern a(_, _"x"_)
2
5000
Evaluating query 26 - Follows, Pattern :: 




Your answer: 2 
Correct answer: 2 
27 - Follows :: 
assign a;
Select a such that Follows (1, a)
2
5000
Evaluating query 27 - Follows :: 




Your answer: 2 
Correct answer: 2 
28 - Modifies :: 
stmt s; variable v;
Select v such that Modifies (s, v)
i, b, c, oSCar, x, Romeo, a, w
5000
Evaluating query 28 - Modifies :: 




Your answer: i b c a oSCar x Romeo w 
Correct answer: i b c oSCar x Romeo a w 
29 - Typed :: 
assign a;
Select a
1, 2, 3, 6, 8, 10, 13, 14, 15, 17, 18, 19, 20
5000
Evaluating query 29 - Typed :: 




Your answer: 1 2 3 6 8 10 13 14 15 17 18 19 20 
Correct answer: 1 2 3 6 8 10 13 14 15 17 18 19 20 
30 - Modifies :: 
variable v;
Select v
I, Romeo, a, b, beta, c, chArlie, delta, i, j1k, k, l, left, oSCar, right, tmp, w, width, x
5000
Evaluating query 30 - Modifies :: 




Your answer: i b c a beta oSCar tmp I k j1k chArlie x left right Romeo delta l width w 
Correct answer: I Romeo a b beta c chArlie delta i j1k k l left oSCar right tmp w width x 
31 - Invalid :: 
assign a, a1;
Select a such that Modifies(a,a1);

5000
Evaluating query 31 - Invalid :: 




Your answer: 
Correct answer: 
32 - Modifies, Pattern :: 
assign a; stmt s; variable v; assign a1; variable v2;
Select a such that Modifies (s,v) pattern a1(v2, _"beta"_)
1, 2, 3, 6, 8, 10, 13, 14, 15, 17, 18, 19, 20 
5000
Evaluating query 32 - Modifies, Pattern :: 




Your answer: 1 2 3 6 8 10 13 14 15 17 18 19 20 
Correct answer: 1 2 3 6 8 10 13 14 15 17 18 19 20 
33 - Uses, Pattern :: 
assign a; stmt s; variable v; assign a1; variable v2;
Select a such that Uses (s,v) pattern a1(v2, _"asd"_)
none
5000
Evaluating query 33 - Uses, Pattern :: 




Your answer: 
Correct answer: 
34 - Multiple, Uses :: 
assign a;
Select a such that Uses(a,"delta") such that Uses(a, "Romeo")
15
5000
Evaluating query 34 - Multiple, Uses :: 




Your answer: 15 
Correct answer: 15 
35 - Multiple, Modifies, Parent :: 
assign a; stmt s;
Select s such that Parent (s, a) such that Modifies (s, "oSCar")
4, 5, 7
5000
Evaluating query 35 - Multiple, Modifies, Parent :: 




Your answer: 4 5 7 
Correct answer: 4 5 7 
36 - Indirect :: 
assign a, a1; variable v;
Select a such that Uses (a, v) pattern a1(v,_)
3, 10, 13, 15, 17, 18, 20
5000
Evaluating query 36 - Indirect :: 




Your answer: 3 10 13 15 17 18 20 
Correct answer: 3 10 13 15 17 18 20 
37 - Indirect :: 
assign a; stmt s;
Select s such that Parent(s,a) pattern a("x",_)
9, 11
5000
Evaluating query 37 - Indirect :: 




Your answer: 9 11 
Correct answer: 9 11 
38 - Indirect :: 
while w; assign a;
Select w such that Follows(w,a) pattern a(_,_"x"_)
16
5000
Evaluating query 38 - Indirect :: 




Your answer: 16 
Correct answer: 16 
39 - Indirect :: 
while w; assign a;
Select w such that Parent(w,a) pattern a(_,_"x"_)
9, 11
5000
Evaluating query 39 - Indirect :: 




Your answer: 9 11 
Correct answer: 9 11 
40 - Direct :: 
assign a; variable v;
Select a such that Uses (a,v) pattern a(v,_)
10, 13, 17, 18, 20
5000
Evaluating query 40 - Direct :: 




Your answer: 10 13 17 18 20 
Correct answer: 10 13 17 18 20 
41 - Indirect :: 
assign a, a1;
Select a such that Follows(a1, a) pattern a1(_,_"Romeo"_)
14
5000
Evaluating query 41 - Indirect :: 




Your answer: 14 
Correct answer: 14 
42 - Constant :: 
constant c;
Select c
0, 1, 200, 2
5000
Evaluating query 42 - Constant :: 




Your answer: 0 1 2 200 
Correct answer: 0 1 200 2 
43 - ProgLine :: 
prog_line n;
Select n
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16, 17, 18, 19, 20
5000
Evaluating query 43 - ProgLine :: 




Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 
44 - Follows :: 
stmt s;
Select s such that Follows(s,s)

5000
Evaluating query 44 - Follows :: 




Your answer: 
Correct answer: 
45 - Follows :: 
while w;
Select w such that Follows(_,_)
4, 5, 7, 9, 11, 12, 16
5000
Evaluating query 45 - Follows :: 




Your answer: 4 5 7 9 11 12 16 
Correct answer: 4 5 7 9 11 12 16 
46 - Follows, Pattern :: 
stmt s; assign a;
Select a such that Follows (s,s) pattern a (_, _"Romeo"_)

5000
Evaluating query 46 - Follows, Pattern :: 




Your answer: 
Correct answer: 
47 - Follows :: 
while w, w1;
Select w such that Follows (w,w1)
7, 12
5000
Evaluating query 47 - Follows :: 




Your answer: 7 12 
Correct answer: 7 12 
48 - Follows, All :: 
while w;
Select w such that Follows (_,_)
4, 5, 7, 9, 11, 12, 16
5000
Evaluating query 48 - Follows, All :: 




Your answer: 4 5 7 9 11 12 16 
Correct answer: 4 5 7 9 11 12 16 
49 - Follows, Pattern, indirect :: 
while w; assign a;
Select w such that Follows(w,a) pattern a("x",_)
16
5000
Evaluating query 49 - Follows, Pattern, indirect :: 




Your answer: 16 
Correct answer: 16 
50 - Uses, Pattern, indirect :: 
assign a;
Select a such that Uses(a,"x") pattern a("x" , _"x"_)
10, 18
5000
Evaluating query 50 - Uses, Pattern, indirect :: 




Your answer: 18 10 
Correct answer: 10 18 
51 - Parent :: 
while w, w1;
Select w such that Parent(w,w1)
4, 5, 9, 11
5000
Evaluating query 51 - Parent :: 




Your answer: 4 5 9 11 
Correct answer: 4 5 9 11 
52 - FollowsStar :: 
while w;
Select w such that Follows*(_,_)
4, 5, 7, 9, 11, 12, 16
5000
Evaluating query 52 - FollowsStar :: 




Your answer: 4 5 7 9 11 12 16 
Correct answer: 4 5 7 9 11 12 16 
53 - Parent :: 
while w; assign a;
Select w such that Parent(w,a)
4, 5, 7, 9, 11, 12, 16
5000
Evaluating query 53 - Parent :: 




Your answer: 4 5 7 9 11 12 16 
Correct answer: 4 5 7 9 11 12 16 
54 - Follows :: 
while w; assign a;
Select a such that Follows(a,w)
3, 6, 10
5000
Evaluating query 54 - Follows :: 




Your answer: 3 6 10 
Correct answer: 3 6 10 
End of evaluating Query File.
AutoTester Completed !
